20.9萬人次在2月至5月免檢疫入境

20.9萬人次在2月至5月免檢疫入境

本港2月至5月一共有20.9萬人次獲免檢疫入境。

保安局書面回覆立法會質詢，透露向獲豁免人士發出醫學監察通知書的數字，指2月一共發出9.3萬張，3月發出3.9萬張，4月發出3.6萬張，5月發出4萬張。

原文網址：